太興真係垃圾

一杯紅豆冰連大d既飲管都無
紅豆全部卡住曬
成本除左紅豆有味好似飲緊水
60幾一個lunch
真係狗也不屌